覺唔覺唔識游水嘅男性=乸型？

男人老狗水都唔識游不如死撚咗佢好過啦

Sorry 囉

覺

利申 識係水底閉氣

唔覺男人唔識游水有咩問題喎
利申 識游水

樓主講得好！

是

求生技能都唔識都冇問題

乜咁多人唔識游水

咁乸型都好過借游水為名日日係更衣室釣魚嘅死gay佬

如果社會係以水上人做主流
我會覺得有問題
但作為普通城市人 你有幾可會去危險既有水地方
最多咪沙灘泳池玩下水

你可以話唔識游水係廢 但呢度講乸型
啫係gender stereotype
換句話問 你又會唔會講得女人識游水=男人婆

水都唔識游點cow女